我見有人開始用文革比喻美國示威

兩樣嘢根本無得比。

係，左膠係好柒，推冧啲雕像亦都好on9
個個行業都自我審查驚得罪黑人都好On9

但係無嘢on9得過文革
美國點都唔會墮落到因為個人崇拜而死幾百幾千萬人

保持距離先 如果真係控制唔到
一係變64 一係變文革 一係就內戰

破壞程度唔同就唔係文革？
即係一個戰爭冇死人就唔係戰爭？

思想類似文革，只係好彩參與嘅人唔係大部分，而軍隊又無參與，事件平息之後相信會有大找捕

紅衛兵食飯，你又食飯，你係唔係紅衛兵？

文革既批鬥、串聯、破壞文物只係表徵
內核係領導人鼓動人民以運動方式鬥倒政治對手
不惜顛覆原有制度

其實文革當年係美國左翼眼中係一件值得佢地崇拜既事

唔講antifa同looting，
成場示威嘅本質係黑人平權，推動社會進步

當年打完內戰，美國名義上都叫做取消咗畜奴
無論場示威點樣完，都可以預期美國會變做一個更加平等同自由嘅地方

中國文革我睇唔透對中國點樣利多於弊

文革都係鬥倒政治對手 睇唔到係顛覆原有制度
今次Antifa都係想鬥倒政治對手喎

有興趣知更多

文革 爹親娘親不如毛主席親

破四舊 立四新

黑人個社會問題係太多人做黑社會，人口得10%但係犯罪率大過其他人種好多倍

解決唔到呢個問題有乜用
黑人權利好過亞裔多多聲
唔係平權就可以解決佢地窮去做槍手既問題

睇黎係你唔明班左膠發起呢d運動既目的

你個有人係講緊白宮？

第一日上連登？
講句屌你老母或者block 人
已經係衰過共產黨 搞緊文革

我都係睇李歐梵先生既文章先知
想知更多要自己搵資料

美國人有讀過書邊可能會文革
你不如問點解左膠咁o岩今次先攪咁大同支那既反擊時機咁吻合好過？

其實都係，世代貧窮呢啲問題
唔係話十幾廿年就解決到
我覺得成個問題根本複雜到用制度係解決唔到
保護黑人權利嘅制度其實已經有，但係人心仲未準備好

黑人問題其實都係因為非我族類，排外情緒問題
呢啲同gay rights嗰啲一樣，都只可以用時間等社會消滅排外情緒

無論場示威點樣完，都可以預期美國會變做一個更加平等同自由嘅地方

我覺就係對佢哋嚟講，以前搞咗幾年BLM都冇乜變，所以今次玩得仲大

唔講antifa同looting

民革都唔講批鬥
大飢荒唔講飢荒
南京唔講大屠殺

只能話未到1967年果種程度
始終講到泯滅人性毛魔認第二冇人敢認第一
不過而家呢班周圍破壞嘅根本就係communists

三年前已經開始比較

ok i lost

不過我真心覺得，文革嘅本質係奪權，對社會無益
美國呢單本質係想社會進步，無論你認唔認同呢種進步都好

進步喺邊卡通又ban,戲又ban,45年傳統電視節目又ban，咪玩啦五寶，類似嘅無政府進步我覺得係幾十年前啲Hippies囉

而家係要多啲宣傳畀美國人知

中共同民主黨喺美國開始煽動啲人搞文革類型嘅反政府活動

你新人出post就啱㗎喇, 我哋大家都想多啲人繼續講呢個題目👍👍👍😜

快啲講多啲！

依一年唔講警暴，唔講濫權，警察根本無問題